626警總暴動罪手足判四年

#區域法院第廿八庭
#郭啟安法官 #判刑
👤岑(25) #0626警總
‼️還押逾9個月‼️

控罪：
(1) 暴動
(2) 普通襲擊
(3) 不依法庭指定歸押 (已認罪)

🛑判刑：
(1) 3年10個月即時監禁
(2) 5個月即時監禁
(3) 3個月即時監禁(認罪後減至2個月)

控罪(1)(2)刑期同期執行，控罪(3)刑期分期執行

🛑總刑期為4年即時監禁

送車！

推 手足。。

十月一

好過胡雅文

手足還押咗九個月，再坐兩年應該就可以出嚟

4年喎....

扣假丶行為良好

問題係佢係判決罪成 4年

琴日3位係認左罪 扣1/3 都4年

每次見到手足被判刑，我唔會話食黃店，好嬲呢啲冇乜用說話，可以做到調整自己心態，睇吓愛爾蘭獨立戰爭歷史，台灣白色恐怖年代等

其實你呢兩日不斷重複同樣說話想點

4年好重

邊忽好過胡畜咁都3年10個月

所以話認唔認罪根本無分別，手足要有志氣d

又一個condom

九個月還押，扣假+行為良好，兩年多少少已經可以放

爆粒飛滋四年，好嘢

Hi，黑警

胡雅文應該會照判6年

集中營，人體實驗，最後被折磨至死....

食屎啦死黑警
岩岩簽左pi約

愛爾蘭……

大家真心準備一下殺人嘅心態比較好

你搞清楚兩者背後性質再講啦

想劫獄，可唔可以俾個方法嚟？赤手空拳去劫？

我收番上面嘅說話
對唔住

我自問，當下一刻未到最黑暗一刻

都係果幾類︰收買幾個柳記，製造監獄騷亂

想得你咁容易便好

你幾時做，我奉陪，不過麻煩你俾個可行實全面方案

四年

咁實話佢行為惡劣

台灣宜家都未清算班狗

抗爭初期講呢d仲有用

而家班狗消息咁靈通，即使散件咁係外國買gear，武器，佢地都好易起到

加埋紅官根本唔會就住黎判

殺唔到同玩撚完冇分別

仲有殺到狗又點，班狗只係維護政權既工具，要搵新一班既人取代係好易既事

香港人一定要頂到十年以上
屌你老母心靈好撚脆弱
唔想放負 但唔知香港人可以堅持幾耐

殺一兩個冇用
要殺就一次過殺幾百個幾千個

小英嘅轉型正義委員會近幾年先成立

十年都新疆化咗

快快手手打場熱戰先有得救

叫佢俾個方案佢又冇，不同喺唔同post bot式留言有閪用

手足
不自由 毋寧死
香港人 報仇
今生只嫁前線巴
我好撚鐘意香港
手足不是condom

我要食多d黃店幫手足
儲錢移民抗爭

靠香港人抗共同支那肺炎加速

有啲人發洩下啫，唔使咁介意

其實由此至終冇乜人講過食黃店，純粹係打稻草人

而且仲有公安武警
敵人唔止3萬
仲加上軍火既差距

殺晒3萬仲有二百萬解放軍
到時就係三戰

【6.26 包圍警總】暴動、普通襲擊罪成 26 歲地盤工判囚 4 年 法官：影響警民關係屬加刑因素

法官又指雖然本案的暴力程度較輕微，沒有人受傷，但案發地點為警察總部外及對警民關係的影響等均屬加刑因素。

對警民關係的影響等均屬加刑因素

佢係咪弱撚智?

最衰熱戰唔係香港人控制呢

大家諗計要點行下一步
黃色經濟圈圈不嬲只係副產物
得一個我諗唔掂
但有十個我 一百個我就有初步構思

放心啦……香港如果打成都市遊擊，對家都係五萬人以內，你以為全解褲軍打過嚟？

推

革命唔係玩煮飯仔
唔係你死就係我亡

其實有冇手足嘗試一下就刑期上訴，overview612至今暴動罪判四年
利申唔抱期望

唔好少睇敵人啦，人地軍備始終全球第三

佢提議喎！你冇撚嘢呀？

上訴庭 高等法院都係紅到仆街成班港共委任

人地既過去唔係你既未來

歐共倒台之後又唔見中共倒台？
攞人地勝利FF好唔健康架
重傷身過一夜七次

今晚又要食黃店，好嬲好嬲呀

坐一日都嫌耐
義舉唔應該有如斯下場

點會止5萬, 公安武警著晒黑警制服一批一批咁黎
而且你係米太睇小軍火差距?
軍火, 戰略, 通訊

唔好睇小真正既戰爭

乜要準備

歐共倒台代表支共倒台？咩邏輯？
冇FF，人哋經歷過苦難，so far比起香港人更慘
我只係調整心態但唔代表精神勝利

CCP too big to fall?

唔覺，反而覺得北方新政權先發制人，將香港吞併入廣東

其實好嬲呀/食黃店，我覺得純粹係你打稻草人

竊鈎者誅，竊國者為諸侯......

請當戰爭狀態處理

仲要買蘋果睇

冇人睇少戰爭
係睇高港豬渣
全部人放低份工食幾年罐頭先黎同我講光復香港點做

其實想知呢啲係咪你打稻草人？

支那臨輸要攬炒，一定將香港人當成人資

你要plan？ 我有
先用1萬人送頭攻佔狗總拎基本武器
再用10萬人送頭佔領軍營搶坦克
e個時候差唔多會無神神有人送批軍火黎
之後當年孫中出點送頭打清兵毛共點送頭打國民黨咪點打
你話唔夠人送頭？ 咁即係港豬太多大家繼續翻工啦

咁你甘心做人質有咩計

4 隻字 我唔認同
而家可以做嘅至少有以下幾樣:
1) 自己睇 燕子生命
2) 【黑警唔洗移民】一站式篤灰Bot有齊各國移民局資料

示例如下
警員關家榮嘅兩個仔女去咗英國, 一齊打鍵戰篤灰

3) 加入 Twitter Reddit letter to the editor 戰線, 長期人手不足搞到我要日日去洗地
4) 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一

5) 齊做哨兵，監視黑狗

無咩野可以做到
(係有 但效用細 我做你做但一堆人無做)

已經講到好白

咁都叫暴動 67果d叫咩

香港真係動亂，支那要守嘅地方就唔單純係香港

愛国呀屌你老母

我都唔敢講叫大家去打喇

剩係希望見到手足犧牲之後好嬲好心噏既人
寫封信又好 痴下文宣又好
做啲實質野啦
唔好like完個ig post, 連登留個cm好心痛就算

要做到，首先考慮港共情報網，你覺得so far,可以避到？
已經有唔少爆炸品，槍械案，又或者咁當喺網上面買支槍，可能已經有黑警望住交易

1，3，4基本上係我嘅日常

所以得東印度公司模式最穩妥
將軍事化行動離岸化

呢樣真.. 係會好唔開心，好憤怒，又好沮喪，好似冇用做到，好似輸晒...

不過除咗 體能、心智，意志都係需要鍛鍊

冇革命係一朝一夕
我願意將光復香港
成為終生目標